德智體群美五育去speed dating，知唔知邊個識唔到人？

係美，因為無人緣美

1

2

書識達呢

燒撚咗

好明顯馬仔真人係美

肥美個美

德呀， 因為德唔到美人歸

蕉fd子

我以為係美中不足

以為係會然德望唔望德

咁抱德美人歸呢？

原來距離